點解果班大陸亞嬋唔搬去廟街度企？

果邊D廢老消費力低

搭車$2日日賺喎

因為冇人問佢地價

呢個位唔錯

明搞班後生仔

因為佢地堅持自己係歌手賣藝 而唔係賣肉

廟街都有純潔嘅歌手

港獨派唱歌都唔畀 當正自己大晒

邊夠膽搞果度嘅有勢力人士？

共狗維尼與我都唔畀播 當正自己大哂

廟街無得搞衰香港

佢地夠鬼膽入去咩, 欺善怕惡